# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-22 18:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Print Serial No.:{}"
msgstr "列印序號: {}"

msgid "There is no alarm in polling_upload_batch, just logging"
msgstr "polling_upload_batch 並無警示，單純紀錄"

msgid "Executed polling_upload_batch"
msgstr "已執行 polling_upload_batch"

#, python-brace-format
msgid "Title: {title}"
msgstr "標題: {title}"

msgid "There is no alarm in polling_turnkey_service_to_get_and_create_ei_turnkey_daily_summary_result, just logging"
msgstr "polling_turnkey_service_to_get_and_create_ei_turnkey_daily_summary_result 並無警示，單純紀錄"

msgid "Executed polling_turnkey_service_to_get_and_create_ei_turnkey_daily_summary_result"
msgstr "已執行 polling_turnkey_service_to_get_and_create_ei_turnkey_daily_summary_result"

msgid "B2B Exchange Invoice"
msgstr "B2B交換 開立發票"

msgid "B2B Exchange Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認發票"

msgid "B2B Exchange Allowance"
msgstr "B2B交換 開立折讓"

msgid "B2B Exchange Allowance Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認折讓"

msgid "B2B Exchange Cancel Invoice"
msgstr "B2B交換 作廢發票"

msgid "B2B Exchange Cancel Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認作廢"

msgid "B2B Exchange Cancel Allowance"
msgstr "B2B交換 作廢折讓"

msgid "B2B Exchange Cancel Allowance Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認作廢折讓"

msgid "B2B Exchange Reject Invoice"
msgstr "B2B交換 退回發票"

msgid "B2B Exchange Reject Invoice Confirm"
msgstr "B2B交換 接受確認退回發票"

msgid "B2B Certificate Invoice"
msgstr "B2B存證 開立發票"

msgid "B2B Certificate Allowance"
msgstr "B2B存證 開立折讓"

msgid "B2B Certificate Cancel Invoice"
msgstr "B2B存證 作廢發票"

msgid "B2B Certificate Cancel Allowance"
msgstr "B2B存證 作廢折讓"

msgid "B2B Certificate Reject Invoice"
msgstr "B2B存證 退回發票"

msgid "B2C Certificate Invoice"
msgstr "B2C存證 開立發票"

msgid "B2C Certificate Cancel Invoice"
msgstr "B2C存證 作廢發票"

msgid "B2C Certificate Void Invoice"
msgstr "B2C存證 註銷發票"

msgid "B2C Certificate Allowance"
msgstr "B2C存證 開立折讓"

msgid "B2C Certificate Cancel Allowance"
msgstr "B2C存證 作廢折讓"

msgid "Branch Track"
msgstr "分支機構配號檔"

msgid "Branch Track Blank"
msgstr "空白未使用字軌檔"

msgid "Invoice Assign No"
msgstr "營業人電子發票配號檔"

msgid "58mm Receipt"
msgstr "58mm 收據"

msgid "58mm E-Invoice"
msgstr "58mm 電子發票"

msgid "80mm Receipt"
msgstr "80mm 收據"

msgid "{} does exist!"
msgstr "{} 已存在!"

msgid "once per 5 minutes"
msgstr "每 5 分鐘 1 次"

msgid "once per 10 minutes"
msgstr "每 10 分鐘 1 次"

msgid "once per 15 minutes"
msgstr "每 15 分鐘 1 次"

msgid "once per 20 minutes"
msgstr "每 20 分鐘 1 次"

msgid "once per 30 minutes"
msgstr "每 30 分鐘 1 次"

msgid "once per 60 minutes"
msgstr "每 60 分鐘 1 次"

msgid "General"
msgstr "一般稅額"

msgid "Special"
msgstr "特種稅額"

msgid "Only use the same identifier to create the record for blank numbers!"
msgstr "新增「空白未使用字軌號碼」須使用同一個統一編號!"

msgid "Only use the same begin_time to create the record for blank numbers!"
msgstr "新增「空白未使用字軌號碼」所使用的期別，其起始時間必須相同!"

msgid "Only use the same end_time to create the record for blank numbers!"
msgstr "新增「空白未使用字軌號碼」所使用的期別，其結束時間必須相同!"

msgid "It could not be deleted, because it had E-Invoice({})"
msgstr "無法刪除，因為它已開立發票({})"

msgid "{} is disabled"
msgstr "{} 已停用"

msgid "Not enough numbers"
msgstr "號碼不足"

msgid "Mobile barcode"
msgstr "手機條碼"

msgid "Natural person barcode"
msgstr "自然人憑證條碼"

msgctxt "canceleinvoice"
msgid "Canceled at {} {}"
msgstr "於 {} {} 已作廢"

msgctxt "canceleinvoice"
msgid "Reason: {}"
msgstr "理由: {}"

msgctxt "canceleinvoice"
msgid "Return tax document number: {}"
msgstr "專案作廢核准文號: {}"

msgctxt "canceleinvoice"
msgid "Remark: {}"
msgstr "備註: {}"

msgctxt "voideinvoice"
msgid "voided at {} {}"
msgstr "於 {} {} 已註銷"

msgctxt "voideinvoice"
msgid "Reason: {}"
msgstr "理由: {}"

msgctxt "voideinvoice"
msgid "Remark: {}"
msgstr "備註: {}"

#, python-brace-format
msgid "Carrier Type: {carrier_type} {carrier_id1} {carrier_id2}"
msgstr "載具: {carrier_type} {carrier_id1} {carrier_id2}"

#, python-brace-format
msgid "Donate to NPO( {npoban} )"
msgstr "捐贈社福團體(捐贈碼 {npoban} )"

msgid "No details"
msgstr "無明細"

msgid "Content object is not existed"
msgstr "內容物件: {} 不存在"

msgid "Content Object: {} has no 'check_before_cancel_einvoice' method"
msgstr "內容物件: {} 無「check_before_cancel_einvoice」方法"

msgid "Content Object: {} has no 'post_cancel_einvoice' method"
msgstr "內容物件: {} 無「post_cancel_einvoice」方法"

msgid "Max records in details is 999"
msgstr "明細最多只能有 999 筆紀錄"

#, python-brace-format
msgid "{total_amount} is bigger than Forbidden Amount({forbidden_above_amount})"
msgstr "{total_amount} 已大於上限金額({forbidden_above_amount})"

msgid "Wait for printed"
msgstr "等待列印紙本"

msgid "Could print"
msgstr "可能需要列印"

msgid "No need to print"
msgstr "無需列印紙本"

msgid "Wait for C0501 or C0701"
msgstr "等待C0501或C0701"

msgid "Wait for C0401"
msgstr "等待C0401"

msgid "Wait for C0501 or C0401"
msgstr "等待C0501或C0401"

msgid "Re-Created by error status"
msgstr "依錯誤狀態重新創建"

msgid "Re-Created by error status with the new track no."
msgstr "依錯誤狀態使用新的字軌號碼重新創建"

msgid "Collecting"
msgstr "收集中"

msgid "Waiting for trigger(Stop Collecting)"
msgstr "等待觸發(停止收集)"

msgid "Noticed to TKW"
msgstr "已通知 TKW"

msgid "Exporting E-Invoice JSON"
msgstr "製作電子發票 JSON"

msgid "Uploaded to TKW"
msgstr "已上傳到 TKW"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "{} not in [EInvoice, CancelEInvoice, VoidEInvoice]"
msgstr "{} 非發票、作廢發票、註銷發票"

#, python-brace-format
msgid "Error in sync the E-Invoice({content_object}) of {slug} for {target_audience}"
msgstr "{target_audience}注意: {slug} 中的發票({content_object})無法完成同步"

msgid "General User"
msgstr "一般使用者"

msgid "Programmer"
msgstr "開發人員"

#, python-brace-format
msgid ""
"Error status: \"{status}\"\n"
"Result code: \"{result_code}\"\n"
"Result message: \"{result_message}\"\n"
"            "
msgstr ""
"錯誤狀態: \"{status}\"\n"
"結果碼: \"{result_code}\"\n"
"結果訊息: \"{result_message}\"\n"
"            "

msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgid "Preparing for EI(P)"
msgstr "準備上傳到 EI(P)"

msgid "Uploaded to EI or Downloaded from EI(G)"
msgstr "已上傳到 EI 或已從 EI 下載(G)"

msgid "E Error for EI process(E)"
msgstr "EI 回傳 E 錯誤(E)"

msgid "I Error for EI process(I)"
msgstr "EI 回傳 I 錯誤(I)"

msgid "Successful EI process(C)"
msgstr "成功完成 EI 程序(C)"

msgid "BatchEInvoice does exist"
msgstr "批次上傳電子發票(id: {})不存在!"

msgid "The last Batch E-Invoice does not exist!"
msgstr "最新批次上傳電子發票(id: {})不存在!"

msgid "The ids in Summary Result do not match BatchEInvoice!"
msgstr "日總結成果中的 ids 無法對應「批次上傳電子發票」紀錄"

msgid "EI Daily Summary Result report it as failed record!"
msgstr "EI 日總結成果回報此為失敗紀錄!"

msgid "Hourly Sync"
msgstr "每小時同步"

msgid "Daily Sync"
msgstr "每日同步"

msgid "Weekly Sync"
msgstr "每周同步"

msgid "Monthly Sync"
msgstr "每月同步"

msgid "Odd month ~ Even month Sync"
msgstr "單數月~雙數月同步"

msgid "Yearly Sync"
msgstr "每年同步"

msgid "Daily Audit"
msgstr "每日稽核"

msgid "Daily Summary from EI"
msgstr "EI 日報表"

#, python-brace-format
msgid "Please print the E-Invoice({track_no}) as soon as possible, so that the system can sync this E-Invoice to EI"
msgstr "請儘速列印發票({track_no})，列印後方才能上傳 EI 大平台"

#, python-brace-format
msgid "Please check taiwan_einvoice.crontabs.polling_upload_batch for the E-Invoice({track_no})"
msgstr "請為 {track_no} 發票檢查 taiwan_einvoice.crontabs.polling_upload_batch 排程"

#, python-brace-format
msgid "The {track_no}@{mig_no} has result_code: {status}: '{result_code}'"
msgstr "{track_no}@{mig_no} 的結果碼: {status}: '{result_code}'"

#, python-brace-format
msgid "Failed-{ei_check_type} E-Invoice(s) in {name} summary report({report_type}@{begin_time}) for {target_audience}"
msgstr "{target_audience}所需處理的{ei_check_type}失敗發票，詳見 {name} 總結報表({report_type}@{begin_time})"

msgid "Audit"
msgstr "稽核"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "You can not edit yourself"
msgstr "您無法編輯個人資料"

msgid "Already Logout"
msgstr "已經登出"

msgid "Taiwan EInvoice Api"
msgstr "臺灣電子發票 Api"

msgid "Turnkey Service"
msgstr "Turnkey 服務"

msgid "Is Error?"
msgstr "是否錯誤?"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Create time later than"
msgstr "創建時間晚於"

msgid "Create time earlier than"
msgstr "創建時間早於"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#, python-format
msgid "%(total_count)s records"
msgstr "共 %(total_count)s 筆"

msgid "No."
msgstr "No."

msgid "Create Time"
msgstr "創建時間"

msgctxt "auditlog"
msgid "Type"
msgstr "稽核類別"

msgid "Creator"
msgstr "創建者"

msgctxt "auditlog"
msgid "Content Object"
msgstr "內容物件"

msgid "Is error?"
msgstr "是否錯誤?"

msgid "Log"
msgstr "Log"

msgid "Taiwan E-Invoice Management"
msgstr "臺灣電子發票管理"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "導引切換"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#, python-format
msgid "Staff Group(%(name)s)"
msgstr "工作人員群組(%(name)s)"

msgid "Staff"
msgstr "工作人員"

msgid "ESC/POS Web Operator"
msgstr "發票機操作員"

msgid "ESC/POS Printer"
msgstr "發票機"

msgid "Track No."
msgstr "字軌號碼"

msgid "E-Invoice"
msgstr "電子發票"

msgid "Else"
msgstr "其他"

msgid "Cancel EI."
msgstr "作廢發票"

msgid "Void EI."
msgstr "註銷發票"

msgid "Accounter Audit"
msgstr "會計查驗"

msgid "Print Log"
msgstr "列印紀錄"

msgid "Upload Batch"
msgstr "上傳批次"

msgid "Batch E-Invoice"
msgstr "批次上傳電子發票"

msgid "Audit Log"
msgstr "稽核 Log"

msgid "Summary Report"
msgstr "總結報表"

msgid "TE Alarm"
msgstr "TE 警示"

msgid "Legal Entity"
msgstr "買受人"

msgid "Timezone"
msgstr "時區"

msgid "Asia/Taipei"
msgstr "亞洲/臺北"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "change language to your choice"
msgstr "切換語言"

msgid "Change"
msgstr "切換"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Deploy Date: %(build_date)s\n"
"            Deploy Number: %(build_number)s\n"
"            Build Version: %(build_version)s"
msgstr ""
"\n"
"            發佈日期: %(build_date)s\n"
"            發佈編號: %(build_number)s\n"
"            編譯版本: %(build_version)s"

msgid "System Build Version"
msgstr "系統編譯版面"

msgctxt "sellerinvoicetrackno"
msgid "Seller Party ID"
msgstr "賣家統一編號"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Error Handling"
msgstr "錯誤處置"

msgid "Handled"
msgstr "已處置"

msgid "Not yet"
msgstr "尚未"

msgid "Batch Slug contains"
msgstr "批次代號包含"

msgid "Track No. contains"
msgstr "字軌號碼包含"

msgid "Re-Create Upload Batch"
msgstr "重新創建「批次上傳紀錄」"

msgid "Handling Type"
msgstr "處置方式"

msgctxt "taiwan_einvoice_batch_einvoice_handling_type"
msgid "Re-create the upload batch with the same track no."
msgstr "使用相同字軌號碼新增新批次上傳紀錄"

msgctxt "taiwan_einvoice_batch_einvoice_handling_type"
msgid "Re-create the upload batch with the new track no."
msgstr "使用新的字軌號碼新增新批次上傳紀錄"

msgctxt "taiwan_einvoice_batch_einvoice_handling_type"
msgid "Only write the handling note, because it done the handing work in the EI Turnkey application manually."
msgstr "單純填寫處理說明，因為已在 EI Turnkey 應用程式手動處理。"

msgctxt "batch_einvoice_handling"
msgid "Note"
msgstr "處置說明"

msgid "\"Limit from 4 to 200 words\""
msgstr "字數在 4 ~ 200 個字"

msgid "Batch slug"
msgstr "批次代號"

msgid "Content Object"
msgstr "內容物件"

msgid "Year Month Range"
msgstr "期別"

msgid "Track no."
msgstr "字軌號碼"

msgid "Result Code"
msgstr "結果碼"

msgid "Re-Create"
msgstr "重新創建"

msgid "Cancel"
msgstr "關閉"

msgid "Body"
msgstr "內文"

msgid "Handle"
msgstr "處置"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "One-dimensional Barcode from the Canceled E-Invoice"
msgstr "被作廢發票的一維條碼"

msgid "Track No. from the Canceled E-Invoice contains"
msgstr "被作廢發票的字軌號碼包含"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Product Details contains"
msgstr "商品明細包含"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Any Words(Exclude Track No., Product Details) contains"
msgstr "除字軌號碼、商品明細外的其他文數字欄位包含"

msgid "Cancel time later than"
msgstr "作廢時間晚於"

msgid "Cancel time earlier than"
msgstr "作廢時間早於"

msgid "Print Sales Return Receipt"
msgstr "列印銷貨退回簽收單"

msgid "58mm Sales Return Receipt"
msgstr "58mm 銷貨退回簽收單"

msgid "Interval seconds of printing"
msgstr "列印間隔秒數"

msgid "10 seconds"
msgstr "10秒"

msgid "5 seconds"
msgstr "5秒"

msgid "3 seconds"
msgstr "3秒"

msgid "2 seconds"
msgstr "2秒"

msgid "30 seconds"
msgstr "30秒"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Year Month Range"
msgstr "期別"

msgid "Sales Amount"
msgstr "銷售額"

msgid "Tax Amount"
msgstr "稅額"

msgid "Total Amount"
msgstr "總金額"

msgid "Footprint No."
msgstr "追蹤編號"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Canceler"
msgstr "作廢者"

msgid "Cancel Time"
msgstr "作廢時間"

msgid "Re-Print"
msgstr "重印"

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "New E-Invoice Track No. contains"
msgstr "另開發票字軌包含"

msgctxt "taiwan_einvoice_canceleinvoice"
msgid "Creator"
msgstr "作廢者"

msgid "Is Synced to EI?"
msgstr "是否同步至EI?"

msgctxt "taiwan_einvoice_ei_synced"
msgid "Not Yet"
msgstr "未同步"

msgctxt "taiwan_einvoice_ei_synced"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgid "Cancel E-Invoice"
msgstr "作廢電子發票"

msgid "Note: Cancel E-Invoice could not be rollback. The track no. will be deprecated."
msgstr "注意: 作廢電子發票後，是無法回復，該發票的字軌號碼將會被棄用。"

msgid "Note: If the customer lost the original copy of E-Invoice, then please cancel this E-Invoice after you get the statement from the customer."
msgstr "注意: 如果消費者遺失紙本電子發票證明聯，請先拿到該消費者的聲明書方才作廢發票。"

msgid "Cancel Reason Example"
msgstr "作廢原因範例"

msgctxt "cancel_einvoice"
msgid "Return the WorkOrder"
msgstr "訂單退貨"

msgctxt "cancel_einvoice"
msgid "Lost original copy"
msgstr "遺失正本"

msgctxt "cancel_einvoice"
msgid "Got the return tax document number from IRS"
msgstr "已拿到專案作廢核准文號"

msgid "Reason(Required)"
msgstr "作廢原因(必填)"

msgid "Limit from 4 to 20 words"
msgstr "字數在 4 ~ 20 個字"

msgid "Return Tax Document Number(Optional)"
msgstr "專案作廢核准文號(選填)"

msgid "Limit to 60 words"
msgstr "上限60個字"

msgid "Remark(Optional)"
msgstr "備註(選填)"

msgid "Limit to 200 words"
msgstr "上限200個字"

msgid "Re-Create E-Invoice as the same time(The new E-Invoice will be the same as the canceled E-Invoice, except track no, generate_time, creator and random_number.)"
msgstr "同時開立新的電子發票(新發票除字軌號碼、開立時間、開立者、隨機碼不同外，其餘資訊皆同原作廢發票)"

msgid "Please input the one-dimensional barcode for canceling: "
msgstr "請輸入欲作廢之發票的一維條碼"

msgid ""
"\n"
"            It uses the <b>new track no.</b> to create the new E-Invoice after canceling the E-Invoice.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"作廢電子發票後，若同時有開立的新電子發票，其字軌號碼會是<b>不同</b>於被作廢的電子發票。\n"
"            "

msgid "Print Return Order Receipt with \"<span id=\"default_escpos_print_name\"></span>\""
msgstr "使用「\"<span id=\"default_escpos_print_name\"></span>\"」列印銷貨退回簽收單"

msgid "Choose"
msgstr "勾選"

msgid "Canceled Track No."
msgstr "作廢發票的字軌號碼"

msgid "Tax Type"
msgstr "稅額類別"

msgid "New E-Invoice Track No."
msgstr "另開發票字軌"

msgid "Synced"
msgstr "同步"

msgctxt "taiwan_einvoice_donate_mark"
msgid "Donated"
msgstr "已捐贈"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "One-dimensional Barcode"
msgstr "一維條碼"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog"
msgid "Creator"
msgstr "開立者"

msgid "Generate time later than"
msgstr "開立時間晚於"

msgid "Generate time earlier than"
msgstr "開立時間早於"

msgid "Carrier Type"
msgstr "載具類別"

msgid "None setting"
msgstr "無設定"

msgid "Is Donated?"
msgstr "是否捐贈?"

msgctxt "taiwan_einvoice_donate_mark"
msgid "Yes"
msgstr "已捐贈"

msgctxt "taiwan_einvoice_donate_mark"
msgid "No"
msgstr "無"

msgid "Print Mark?"
msgstr "正本是否已列印?"

msgctxt "taiwan_einvoice_print_mark"
msgid "Yes"
msgstr "已印出"

msgctxt "taiwan_einvoice_print_mark"
msgid "No"
msgstr "尚未印出"

msgid "Cancel E-Invoice Type?"
msgstr "作廢電子發票?"

msgctxt "taiwan_einvoice_cancel_einvoice_type"
msgid "Not Canceled"
msgstr "未作廢"

msgctxt "taiwan_einvoice_cancel_einvoice_type"
msgid "Canceled, No new one"
msgstr "已作廢，且未開立新發票"

msgctxt "taiwan_einvoice_cancel_einvoice_type"
msgid "Canceled, has new one"
msgstr "已作廢，且有開立新發票"

msgid "Void E-Invoice Type?"
msgstr "註銷電子發票?"

msgctxt "taiwan_einvoice_void_einvoice_type"
msgid "Not yet"
msgstr "未註銷"

msgctxt "taiwan_einvoice_void_einvoice_type"
msgid "Voided"
msgstr "已註銷"

msgid "Print E-Invoice"
msgstr "列印電子發票"

msgid "Details"
msgstr "明細"

msgid "Print details at the same time"
msgstr "同時列印明細"

msgid "Print Mark"
msgstr "正本已列印"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Creator"
msgstr "開立者"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Random Number"
msgstr "隨機碼"

msgid "Generating Time"
msgstr "開立時間"

msgid "Seller identifier"
msgstr "賣方統編"

msgid "Buyer identifier"
msgstr "買方統編"

msgid "Donate Mark"
msgstr "捐贈註記"

msgid "NPO Ban"
msgstr "捐贈碼"

msgid "Carrier ID"
msgstr "載具ID"

msgctxt "E-Invoice"
msgid "Is Cancel?"
msgstr "是否作廢?"

msgctxt "E-Invoice"
msgid "Related E-Invoices"
msgstr "相關的電子發票"

msgid "Re-Print Original Copy"
msgstr "再列印正本"

msgid "Re-Print E-Invoice Original Copy"
msgstr "再列印電子發票正本"

msgid "Reason Example"
msgstr "理由範例"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Web: Sudden power trip"
msgstr "發票機伺服器: 突然斷電"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Web: Suddenly Network down"
msgstr "發票機伺服器: 網路突然中斷"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Printer: Sudden power trip"
msgstr "感熱式印表機: 突然斷電"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Printer: Out of paper"
msgstr "感熱式印表機: 紙卷用盡"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Printer: Paper in the wrong side"
msgstr "感熱式印表機: 紙卷置入方向錯誤"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "ESC/POS Printer: Paper in the wrong type"
msgstr "感熱式印表機: 使用錯誤類型紙卷"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "Original Copy: Lost"
msgstr "先前列印的正本已遺失"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "Original Copy: Printing is not clear"
msgstr "先前列印的正本字句不清晰"

msgctxt "escpos printing error example"
msgid "Else: Please descript the problem with the detailed comments to help the administrator improve this system"
msgstr "其他: 請用詳細註釋描述問題，以幫助管理員改進本系統"

msgid "Note: If the Original E-Invoice Copy was generated as not well, please stamp the 'Invalid and Re-Print' on this copy"
msgstr "備註: 如果先前列印出來的電子發票正本，其字句不清晰、只印一半或是其他問題，須要重印正本的話，請務必在該有問題的正本蓋上'作廢重印'的章"

msgid "Re-Print Reason"
msgstr "列印理由"

msgid "Please input the re-print reason. You can copy the similar example as the above list."
msgstr "請輸入重印理由，您可以從上面範列列表中複製合適的項目。"

msgid "Configure"
msgstr "設定"

msgid "Sure to Re-Print E-Invoice Original Copy?"
msgstr "確定列印電子發票正本?"

msgid "Re-Print Original Copy Reason"
msgstr "再列印正本理由"

msgid "Print Duplication"
msgstr "列印副本"

msgid "Print E-Invoice with \"<span id=\"default_escpos_print_name\"></span>\""
msgstr "使用「\"<span id=\"default_escpos_print_name\"></span>\"」列印電子發票"

msgid "Generate Time"
msgstr "開立時間"

msgid "Canceled?"
msgstr "作<br/>廢<br/>?"

msgid "Voided?"
msgstr "註<br/>銷<br/>?"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Print ID or Hex"
msgstr "列印序號或編碼"

msgid "Print time later than"
msgstr "列印時間晚於"

msgid "Print time earlier than"
msgstr "列印時間早於"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog"
msgid "Original Copy?"
msgstr "是否正本?"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog_is_original_copy"
msgid "Yes"
msgstr "證明聯正本"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog_is_original_copy"
msgid "No"
msgstr "副本"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog"
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog"
msgid "User"
msgstr "列印者"

msgid "Print ID."
msgstr "列印序號"

msgid "Print Time"
msgstr "列印時間"

msgid "Buyer"
msgstr "買受人"

msgid "Donate mark"
msgstr "捐贈註記"

msgid "Original Copy?"
msgstr "是否正本?"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog"
msgid "Done Status"
msgstr "狀態"

msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog_is_original_copy"
msgid "Cancel Note"
msgstr "作廢說明"

msgctxt "taiwan_einvoice_einvoiceprintlog_done_status"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Name contains"
msgstr "名稱包含"

msgid "Slug contains"
msgstr "代號包含"

msgid "Set the default ESC/POS Web"
msgstr "設定預設的發票機"

msgid "Pass Key"
msgstr "通行碼(Pass Key)"

msgid ""
"\n"
"                    Please get the \"Pass Key\" from the LCD of ESC/POS Web.\n"
"                    <span class=\"text-danger\">Notice! The pass key is case-sensitive.</span>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"    請填寫發票機 LCD 上的\"通行碼(Pass Key)\"。\n"
"    <span class=\"text-danger\">注意! 通行碼有分大小寫。</span>\n"
"                "

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Slug"
msgstr "代號"

msgid "Hash Key"
msgstr "驗證金錀"

msgctxt "taiwan_einvoice:escposweb"
msgid "Usage"
msgstr "使用狀態"

msgid "Button"
msgstr "按鈕"

msgid "Set default"
msgstr "設為預設值"

msgid "Remove Operator"
msgstr "移除操作員"

msgid ""
"\n"
"                    Remove operator(<span field=\"operator\"></span>) from ESC/POS Web: <span field=\"name\"></span>(<span field=\"slug\"></span>) ?\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
" 從發票機： <span field=\"name\"></span>(<span field=\"slug\"></span>)，移除操作員(<span field=\"operator\"></span>)?\n"
"                "

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Add Operators"
msgstr "增加操作員"

msgid ""
"\n"
"                    Add operators to ESC/POS Web: <span field=\"name\"></span>(<span field=\"slug\"></span>)\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
" 為發票機： <span field=\"name\"></span>(<span field=\"slug\"></span>)，加入操作員\n"
"                "

msgid "Nickname contains"
msgstr "暱稱包含"

msgid "Username contains"
msgstr "帳號包含"

msgid "Is Active?"
msgstr "是否啟用?"

msgid "Actived"
msgstr "啟用"

msgid "Disabled"
msgstr "停用"

msgid "Search Staff"
msgstr "搜尋工作人員"

msgid "<span field=\"total_count\"></span> records"
msgstr "共 <span field=\"total_count\"></span> 筆"

msgid "Check"
msgstr "勾選"

msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

msgid "The actived user can entry the Taiwan E-Invoice Management Systemc(this system)"
msgstr "已啟用的工作人員才能進入「臺灣電子發票管理系統(本系統)」"

msgid "Printer Admin"
msgstr "發票機管理員"

msgid "The user belongs this group can use ESCPOS Web"
msgstr "屬於此群組的工作人員才能使用「發票機伺服器」"

msgid "Permission Manager"
msgstr "權限管理者"

msgid "The user belongs this group can edit staffs in this page"
msgstr "屬於此群組的工作人員才能編輯本頁面的工作人員紀錄"

msgid "Add"
msgstr "加入"

msgid "Admins"
msgstr "管理員"

msgid "Opertors"
msgstr "操作員"

msgid "Identifier contains"
msgstr "統編包含"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Any Words(Exclude Identifier) contains"
msgstr "除統編外的其他文數字欄位包含"

msgid "Identifier"
msgstr "統編"

msgid "Person in Charge"
msgstr "負責人"

msgid "Customize Number CHar"
msgstr "自定代號"

msgid "Role Remark"
msgstr "角色註記"

msgid "Extra information"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "sellerinvoicetrackno"
msgid "Party ID"
msgstr "統一編號"

msgid "Datetime is included by the Year Month Range"
msgstr "期別所含括的時間"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Track contains"
msgstr "字軌包含"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Including No."
msgstr "涵蓋此號碼"

msgid "Create Seller Invoice Track No"
msgstr "新增字軌號碼檔"

msgid "Create and Upload Blank Numbers"
msgstr "新增並上傳空白未使用字軌號碼"

msgid "No need to upload blank numbers"
msgstr "無須上傳未使用字軌號碼"

msgid "Search 'identifier' and 'date in year month range', then it will show 'Create and Upload blank numbers' button"
msgstr "先搜尋'統一編號'及'期別所含括的時間'，方能顯示「新增並上傳空白未使用字軌號碼」按鈕"

msgid "Track"
msgstr "字軌"

msgid "Begin No."
msgstr "起始號碼"

msgid "End No."
msgstr "結束號碼"

msgid "Blank No."
msgstr "空白未使用號碼"

msgid "Blank No. Count"
msgstr "空白張數"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Upload .csv to Create Seller Invoice Track No"
msgstr "上傳字軌號碼檔以新增字軌號碼紀錄"

msgid "Choose .csv"
msgstr "選擇 .csv"

msgid "Split by numbers"
msgstr "每幾組號碼切為 1 筆紀錄"

msgid "Create"
msgstr "新增"

msgid "Delete Seller Invoice Track No"
msgstr "刪除字軌號碼檔"

msgid ""
"\n"
"                        <p>Do you sure to delete the above record?</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        <p>您確定要刪除上述紀錄?</p>\n"
"                    "

msgid "Upload Blank Numbers"
msgstr "新增並上傳空白未使用字軌號碼"

msgid ""
"\n"
"                        <p>Do you sure to upload the above record?</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        <p>您確定要上傳上述紀錄?</p>\n"
"                    "

msgid "Create and Upload"
msgstr "新增並上傳"

msgid "Create Staff"
msgstr "新增工作人員"

msgid "Add to the Printer Admin Group"
msgstr "加入發票機管理員群組"

msgid "Add to the Manager Group"
msgstr "加入權限管理者群組"

msgid "Staff Profile"
msgstr "工作人員資料"

msgid "Add to the Staff Group"
msgstr "加入工作人員群組"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Staff Group"
msgstr "工作人員群組"

msgctxt "in_printer_admin_group"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "in_manager_group"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Report Type"
msgstr "報表類型"

msgid "Begin time later than"
msgstr "開始時間晚於"

msgid "Begin time earlier than"
msgstr "開始時間早於"

msgid "End time later than"
msgstr "結束時間晚於"

msgid "End time earlier than"
msgstr "結束時間早於"

msgid ""
"\n"
"            Notice: \"EI Daily Summary Result\" counts the E-Invoice by \"Upload to EI time\", but the others use \"Create Time\".\n"
"\n"
"            This difference causes some E-Invoices to be counted in today's report, but be counted EI daily summary report of the next day, or the day after the next day.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"注意: 「EI 日報表」使用「上傳至 EI 的時間」來計算筆數，而其他類型報表則是使用「發票創建時間」來計算。\n"
"\n"
"這個差異會導致某些發票被歸類在今日的每日報表中，但它們卻可能屬於下一日或下下一日的 EI 日報表。 "

msgid "Begin Time"
msgstr "開始時間"

msgid "End Time"
msgstr "結束期間"

msgid "Good counts"
msgstr "成功筆數"

msgid "Failed counts"
msgstr "失敗筆數"

msgid "Resolved counts"
msgstr "解決筆數"

msgid "Total counts"
msgstr "總筆數"

msgid "Is resolved?"
msgstr "是否解決?"

msgid "Resolved Note"
msgstr "解決說明"

msgid "Resolver"
msgstr "解決者"

msgid "Good"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

msgid "Only display in the hourly report"
msgstr "非「每小時報表」，無須顯示"

msgid "Target Audience Type"
msgstr "目標對象"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Title contains"
msgstr "標題包含"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Body contains"
msgstr "內文包含"

msgid "Notified users"
msgstr "已通知用戶"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "系統管理員"
msgstr ""

msgid "Is on working?"
msgstr "是否使用中?"

msgid "Is Production?"
msgstr "是否商用?"

msgid "Seller Identifier"
msgstr "賣方統編"

msgid "Auto Upload C0401?"
msgstr "自動上傳 C0401?"

msgid "Cron(execute once per ? minutes"
msgstr "排程(每 ? 分鐘執行 1 次)"

msgid "Transport ID"
msgstr "傳送帳號"

msgid "Party ID"
msgstr "送方統編"

msgid "Routing ID"
msgstr "繞送代碼"

msgid "Qrcode Seed"
msgstr "Qrcode 種子"

msgid "Turnkey Seed"
msgstr "Turnkey 種子"

msgid "Download Seed"
msgstr "下載清冊種子"

msgid "Remaining Count of the current period"
msgstr "當期剩餘張數"

msgctxt "tax_type"
msgid "General"
msgstr "一般稅額"

msgctxt "tax_type"
msgid "Special"
msgstr "特種稅額"

msgid "On Working"
msgstr "使用中"

msgid "Production"
msgstr "商用"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgctxt "auto_upload_c0401_einvoice"
msgid "Yes to C0401"
msgstr "自動上傳 C0401"

msgctxt "auto_upload_c0401_einvoice"
msgid "Manually"
msgstr "手動"

msgctxt "upload_cronjob_format"
msgid "No Cron"
msgstr "無排程"

#, python-format
msgid "%(name)s's Staff Group"
msgstr "『%(name)s』的工作人員群組"

msgid "Create Staff Group"
msgstr "新增工作人員群組"

msgid "Update Staff Group"
msgstr "更新工作人員群組"

#, python-format
msgid "Set-up permissions under Turnkey Service(%(name)s)"
msgstr "賦予『Turnkey 服務(%(name)s)』的權限"

msgid "View"
msgstr "瀏覽"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Seller Invoice Track No"
msgstr "字軌號碼"

msgid "Imoprt track-no or delete unuse track-no"
msgstr "匯入字軌號碼、刪除未使用的字軌號碼"

msgid "Void E-Invoice"
msgstr "註銷電子發票"

msgid "Alarm for general user"
msgstr "使用者警示"

msgid "Alarm for programmer and general user"
msgstr "開發者及使用者警示"

msgid "Delete Staff Group"
msgstr "刪除工作人員群組"

#, python-format
msgid "<span class=\"count\">%(groups_count)s</span> records"
msgstr "共 <span field=\"count\">%(groups_count)s</span> 筆"

msgid "Staff Group Name"
msgstr "工作人員群組名稱"

msgid "Staffs"
msgstr "工作人員"

msgid "MIG No."
msgstr ""

msgid "Kind"
msgstr "類別"

msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

msgid "MIG Type"
msgstr "MIG類型"

msgid "Executor"
msgstr "執行者"

msgid "EI Turnkey Batch ID"
msgstr "EI Turnkey 批次 ID"

msgid "Batch E-Invoice Count"
msgstr "批次發票數"

msgid "Auto-Executed"
msgstr "自動執行"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "One-dimensional Barcode from the Voided E-Invoice"
msgstr "被註銷發票的一維條碼"

msgid "Track No. from the Voided E-Invoice contains"
msgstr "被註銷發票的字軌號碼包含"

msgid "Void time later than"
msgstr "註銷時間晚於"

msgid "Void time earlier than"
msgstr "註銷時間早於"

msgctxt "taiwan_einvoice_voideinvoice"
msgid "Creator"
msgstr "註銷者"

msgid "Note 1st: Void E-Invoice could not be rollback. The track no. will be the same as previous one."
msgstr "注意 1: 註銷電子發票後，是無法回復，而新開立發票的字軌號碼將會相同的。"

msgid "Note 2nd: Only use 'Void E-Invoice' for updating donate-mark, buyer identifier, mobile-barcode and natural person barcode.  The fields: track_no, generate_no, generate_time, amount, details in the new E-Invoice will be same as the previous one."
msgstr "注意 2: 註銷電子發票功能僅用於更改捐贈碼、買方統編、手機條碼、自然人條碼上。而新開立的電子發票，在欄位: 字軌號碼、追蹤編號、開立時間、金額、明細皆與被註銷發票一致。"

msgid "Note 3rd: It could not set donate-mark and buyer identifier at the same time. Also, it could not set mobile-barcode and natural person barcode at the same time."
msgstr "注意 3: 無法同時設定捐贈碼及買方統編；也無法同時設定手機條碼及自然人憑證條碼。"

msgctxt "void_einvoice"
msgid "Reason(Required)"
msgstr "註銷原因(必填)"

msgctxt "void_einvoice"
msgid "Please one"
msgstr "請選擇 1 項"

msgid "Buyer Identifier"
msgstr "買方統編"

msgid "Please input 8 digits number"
msgstr "請輸入 8 碼數字"

msgid "NPOBAN"
msgstr "捐贈碼"

msgid "Only accept numbers"
msgstr "只接受數字"

msgid "Please input 8 digits valid barcode"
msgstr "請輸入 8 碼有效條碼"

msgid "Natural Person Barcode"
msgstr "自然人憑證條碼"

msgid "Please input 16 digits valid barcode"
msgstr "請輸入 16 碼有效條碼"

msgid "Buyer identifier or NPOBAN"
msgstr "買方統編<br/>或捐贈碼"

msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Cancel it before the void process. This option is only for testing before 'applying for B2C E-Invoice qualifier'."
msgstr "註銷前先作廢。此選項僅用於'申請 B2C 電子發票資格'前的測試。"

msgid "Please input the one-dimensional barcode for voiding: "
msgstr "請輸入欲註銷之發票的一維條碼"

msgid ""
"\n"
"            It uses <b>the same track no. and the different random number</b> to create the new E-Invoice after voiding the E-Invoice.<br/>\n"
"            So the maximal void times on the same track no. in the same year/month is 9,000 ~ 10,000.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"註銷電子發票後，再開立的新電子發票，其<b>字軌號碼會是相同</b>於被註銷的電子發票，但<b>隨機碼會是不同</b>的。<br/>\n"
"所以相同期別的單一字軌號碼可被註銷的最大次數為 9,000 到 10,000 次之間。\n"
"            "

msgid "Voided Track No."
msgstr "有註銷<br/>字軌號碼"

msgid "Voided Random Number"
msgstr "已註銷之<br/>隨機碼"

msgid "New Random Number"
msgstr "新開立之<br/>隨機碼"

msgctxt "taiwan_einvoice"
msgid "Voider"
msgstr "註銷者"

msgid "Void Time"
msgstr "註銷<br/>時間"

msgid "Staff exist"
msgstr "工作人員已存在"

msgid "Username does not exist"
msgstr "{} 帳號不存在"

msgid "Please check the username, this field is case-sensitive"
msgstr "請檢查帳號，此欄位有大小寫之分"

msgid "The count of Existed Groups exceeds the limit"
msgstr "已存在的群組數量已超過限度"

msgid "The count of Existed Groups exceeds the limit({})"
msgstr "已存在的群組數量已超過限度({})"

msgid "Group name exists"
msgstr "工作人員群組名稱已存在"

msgid "Blank Numbers Error"
msgstr "空白未使用字軌號碼錯誤"

msgid "All fields are required!"
msgstr "所有欄位皆必填!"

msgid "There is no any seller-invoice-track-no records!"
msgstr "無字軌號碼紀錄!"

msgid "Seller-invoice-track-no records do not match the records in the DB, please only set identifier and date in year-month range, and the others keep in empty!"
msgstr "字軌號碼與資料庫紀錄不符，請只搜尋統一編號及期別所含括的時間，其他搜尋欄位須留空!"

msgid "Seller Invoice Track No. Error"
msgstr "字軌號碼錯誤"

msgid "The first record does not exist!"
msgstr "第一筆字軌號碼紀錄不存在!"

msgid "Create Upload Batch Error"
msgstr "新增上傳批次錯誤"

msgid "{} does not exist"
msgstr "{} 不存在"

msgid "TurnkeyService Does Not Exist"
msgstr "Turnkwy 伺服器不存在"

msgid "TurnkeyService(id: {}) does not exist"
msgstr "Turnkwy 伺服器(id: {})不存在"

msgid "Year Month Range Error"
msgstr "期別錯誤"

msgid ""
"{} has error: \n"
"\n"
"\n"
"{}"
msgstr ""
"{} 有誤: \n"
"\n"
"\n"
"{}"

msgid "Begin Time Error"
msgstr "開始時間錯誤"

msgid ""
"{} has error: \n"
"Too early to import."
msgstr ""
"{} 有誤: \n"
"太早匯入。"

msgid "End Time Error"
msgstr "結束期間錯誤"

msgid ""
"{} has error: \n"
"Too late to import."
msgstr ""
"{} 有誤: \n"
"太晚匯入。"

msgid "Begin No. Error"
msgstr "起始號碼錯誤"

msgid ""
"{} has error: \n"
"\n"
"\n"
"The suffix of begin_no should be 00 or 50."
msgstr ""
"{} 有誤: \n"
"\n"
"\n"
"起號的後 2 碼須為 00 或 50 。"

msgid "End No. Error"
msgstr "結束號碼期間錯誤"

msgid ""
"{} has error: \n"
"\n"
"\n"
"The suffix of end_no should be 49 or 99."
msgstr ""
"{} 有誤: \n"
"\n"
"\n"
"迄號的後 2 碼須為 49 或 99 。"

msgid "{} exists"
msgstr "{} 已存在"

msgid "Data Error"
msgstr "資料錯誤"

msgid "Identifier Error"
msgstr "統編錯誤"

msgid "Identifier does not match the seller identifier of the TurnkeyService."
msgstr "統編無法對應 Turnkey 服務的賣方統編。"

msgid ""
"{} ~ {} has error: \n"
"\n"
"\n"
"number overlapping"
msgstr ""
"{} ~ {} 有誤: \n"
"\n"
"\n"
"與先前字軌號碼有重疊"

msgid "Delete Error"
msgstr "刪除失敗"

msgid "E-Invoice Error"
msgstr "電子發票錯誤"

msgid "E-Invoice(id:{}) does not exist"
msgstr "電子發票(id: {})不存在!"

msgid "E-Invoice(id: {}) does not exist!"
msgstr "電子發票(id: {})不存在!"

msgid "Cancel Error"
msgstr "作廢錯誤"

msgid "E-Invoice({}) was already canceled!"
msgstr "電子發票({})已被作廢!"

msgid "E-Invoice({}) was already voieded and has created the new one!"
msgstr "電子發票({})已被註銷且另有開立!"

msgid "Void Error"
msgstr "註銷發票錯誤"

msgid "NPOBAN can not be set with Buyer Identifier at the same time"
msgstr "捐贈碼與買方統編無法同時設定"

msgid "Mobile barcode can not be set with Natural Person barcode at the same time"
msgstr "手機條碼與自然人憑證條碼無法同時設定"

msgid "Natural Person barcode Error"
msgstr "自然人憑證條碼錯誤"

msgid "Natural Person barcode should be prefixed two digits alphabets and follow 14 digits number."
msgstr "自然人憑證條碼格式應為開頭 2 碼為英文字，後 14 碼為數字。"

msgid "E-Invoice({}) was already voided!"
msgstr "電子發票({})已被註銷!"

msgid "Buyer Identifier Error"
msgstr "買方統編錯誤"

msgid "Buyer identifier does not exist."
msgstr "買方統編不存在"

msgid "NPOBan Error"
msgstr "捐贈碼錯誤"

msgid "NPO bn does not exist."
msgstr "捐贈碼不存在"

msgid "Mobile barcode Error"
msgstr "手機條碼錯誤"

msgid "Mobile barcode does not exist."
msgstr "手機條碼不存在"

msgid "Batch E-Invoice Error"
msgstr "批次上傳電子發票錯誤"

msgid "Already handled!"
msgstr "已處理!"

msgid "Empty Hanling Note!"
msgstr "處理說明為空值!"

msgid "Wrong Hanling Type!"
msgstr "不正確的處置方式"
